[秒經]一人一個個女仔會令你咁痴情嘅原因

除咗靚/大波/長腿⋯仲有冇其他？

初戀

有學識
有內涵
觸摸唔透

我得唔到佢

重情

仙氣

有咩例子令到你覺得佢重情？

關心我

夠壞 但只係對我好

想問巴打 咁你覺得自己都係叻過個女仔
定個女仔叻過你？

觸摸唔透 有冇多啲實例點解佢會令你捉摸唔透？

點叫壞？

有冇例子 講多啲

其實佢根本冇嘢好，只係放唔低幻想入面完美嘅佢

點解令人有幻想

Pish

冇原因

因為佢 所以我痴情
亦只有佢 我先會痴情

可惜已經做ex

咁鐘意佢啲咩

一次食兩枝煙

乜你對香爐情有獨鍾

鍾意佢嘅一切

唔知點解嗰種感覺就係最大既原因